未訓既咪入黎傾下計囉（123）

成班仆街搶1001 又唔開post

冇人既Post

我開左

唔開定

跳舞

公！主！！！！！！！

有啲餓，一陣食月餅先

點解我仲唔瞓

好曳

少少

去訓未

最壞係你

樓下要比我含

奶皇？

咩月餅！ 係唔係白蓮蓉月！

真

食緊中藥

準備啦

做得好

抄緊依首歌歌詞

咪撚搶撚含

學你姐

係就學到足

苦

含撚怪諗到點搵佢未

成日病 成日食，食到可以唔苦

基本上熄埋登就瞓得

你呃撚含

太mk不了

諗到都唔會夠膽搵

雙黃白蓮蓉

用曲奇整左舊屎
曲奇味嘅屎

又OK喎 接受到呢種苦澀味

我臨瞓先食

你好識食呀下！！！！！！！！

咁你點含佢條撚呀？

咩苦！？你唔好亂講野！！
係 好 撚 苦！

堅似屎

今日顏色攪珠機 既攪出顏色係

藍色

繼續老母
老完母都冇用

食左屎未？

D紋

你今日食左未？

想食！

阿愁

想留比條仔食

你搞咩黎

人地未必中意我呢
唔想又Sad過
冇開始就唔會有結束

獨獨

過左十二點，未食

冇 乜都冇

咁你點含撚

我試過整一次個份量錯左 變左石春樣 佢笑左我成年

就係因為咩都冇做過，所以太頹

唉...真

含玩具

話說林奠走到未

Mario賽車歡迎你

做唔到 做完都係咁

因為你未含

最鍾意食奶黃同埋白蓮蓉

而家仲有邊度有月餅賣？

白蓮蓉

見到d咁chur既女原來個人會驚
快點強姦我都唔敢講

好想食啊啊啊啊啊啊啊

睇嚟大家都好有需要

假

佢都係打情罵俏耍花槍咁樣笑下你啫
大家唔笑下又點會有輕鬆減壓

如果我 target 咁樣講佢應該會好慘

垃圾

正

你啱

你會唔會係超市買德國香腸？

做咩我仲未瞓㗎

好核突 會搞到入面好撚油

唔好嚇親人啦
可能人地想主導呢

上次喺婆婆屋企拎

啱啱今日lunch先食完

開心啲啦 熊仔

多謝公主賞賜

個口充滿辣油

我決定 聽歌做gym

想知

因為想再食所以問下
如果見到仲有街有得買一定狗衝

佢可以主導 但要滿足左我既強姦慾先
一人一次輪流玩

依家？

其實幾好食
同美弌香腸有得揮

係

你咁大隻仲要做gym

來奇家吃

有冇怪味？我用完會放返好佢

應該未

加入cls呢個大家庭

假 有得做好做

睇吓你邊款啦 有粗有幼

奇華？
咩華都冇佢咁好食

因為奴婢未唱歌你聽

你係咪性上癮 要唔要睇醫生

大隻

用完條香腸放返好佢笑死人咩

是

cls
你先cls

呢個真

過嚟我度食
仲有好多

縮左水了

冇人發現就得啦

太大隻都唔好，搞唔掂

fast sing

好變態

辣油

嚇死小妹

邊有咁易

打咗針同食咗奶粉變k型

奇奇的家

叫得佢含撚怪係有原因

你以為自己唔係cls咩

sleep
la
seven
head

含撚究竟有咩爽
雖然我成日幫人含，但都係想佢可以硬d

幾時可以上嚟

成身一舊舊咁 會好樣衰

我都唔知我要做咩先叫做開心

佢真係乜都含德
下次可能見到佢攞住晾衫竹同埋水管

喂！

真係會比佢玩壞

我好享受喎
放心我冇性病 安心食
最多肚痛

我根本就唔係cls
好啦真係瞓 邊個唔瞓邊個就係cls

幫人含唔使自己喐手係咪爽啲

望住對手慾仙慾死
比佢㩒住個頭

整下甜品整下嘢食囉

餃餃餃餃餃餃餃餃餃餃餃餃

宜家

我好少比人含，多數幫人含多

本身都樣衰 寧願大隻啲

含啦講咁多

原來你都幾淫

餃～～～～～～～

震

等我 換衫

明日似在遙遠～ 世間正在轉～

有個Ex對含撚冇Feel
愈含愈軟on9

肚痛
你食錯野定含錯野

Hi A巴
好耐冇見

同我一齊深蹲

做腳

呀！！！！！！

假的
青頭仔

邊有咁多錢

我冇咁痴線

餅餅

好聽

我好撚鍾意聽呢首歌

原來你就係館長

有時幫人含但對方唔出真係無癮

wtf

佢上癮發作嗰陣真係唔知

叫左你唔好做

青頭都可以幫人含過撚

Do u wanna dance tonight

扮

係咪真 唔好呃我

做腳都唔得咩

我意思係佢食中我用過果條腸

真 join？

死黑警！！！！

問你一個問題
你覺得自己係s定m

Dance~~~ boogie wonderland~~~

bye cls

最鍾意做深蹲嗰個台灣陳之漢

唔join

我太柒
見到我都軟

放條假撚係風扇中間

yes

patpat一定好大好實

要吹頭好麻煩

大佬呀

weak

佢好撚勁 真心

我都覺 所以我無吹

翹

痴線咁樣會斷

真喎
你睇下佢facebook page

S
我見到M男既AV即刻軟,轉都轉唔切

好耐冇見

濕住訓唔舒服

呢度d ching 都幾咸濕下

就嚟迫爆條褲

咁你覺得你係1定0

你岩
可能佢係咁chur

靚女做就睇

坐係度等佢自己乾

又唔做野！！！！！

浮仔最咸濕

健康教育

我好pure

join一齊做？對腳都實啲

你估下我

西裝褲

好撚正

你夾硬逼住人哋快都冇用人哋會越嚟越緊張最後咪會軟囉

M男
比女恰

唔敢當

D假撚個形係彎彎地 轉唔郁會卡住
唔好問我點解會知
利申 細風扇

又唔讀豬！！！！！

潛左一陣水

好true

1

我明你做乜了

你真係唔係扮㗎喎

我估你係0？

小心玩爛個西

要等幾甩鐘

試過真係踎低執返跌咗嘅嘢都見到後面就嚟爆線

呀！！！！

理9得佢 次次都搞到佢射到仆街秒訓

我甩幾鐘

我真架

攻陷你的西

睇過有條片係餵佢飲尿

有無考慮過做0

想企係後面睇住你踎低

你一定試過唔同部位大小

男人著老西
睇到小妹我都濕哂

即係見到m女就好興奮

好想大巴大巴打你
扮晒野丫拿

非常同意！！！！！！！

你短髮？

我無！！！！

無

衰人

好想要個M男做男朋友
互相滿足

真係好sexy

我估中～～

小妹

你冇撚得話唔制

中長
去到心口

好想攬落去

屌

你拍拖係咪sex排第一

55

短西

s正啲

摺上去

好吧

件恤衫

部風扇爛我都未爛

半甩鐘

可能估中

個男仔仲要好enjoy

做乜個個都係度笑

好笑咪笑

特別係用手扯開條呔

我要屌屌屌屌屌撚到你反西！！！！

點解呢個post咁多熟口熟面

點解訓唔著

唔係 但性方面有一定重要性

濛

肯定

屌你老濛

屌你！！！！！！！！
好耐無見！！！！！！！

要比人打架wo

可能因為你成日上連登

同黑色長襪之間嘅絕對領域

有啲高大仔仔著校服都

又打

笑左

拍拖幾多日會扑野？

吊腳

點解！

你估下

係版主
快跪

香港大把奴隸獸
你見到有仔幫條女拎袋,又比人指住黎鬧個d
直接推低佢含啦,佢唔會反抗

濕晒

連你都喺度痴撚線

利申唔識摺

勁喎

貼身褲

好想隻揪

笑你老母

太快

濛爺

歡迎加入cls

好想即刻俾佢禁實

打都可以就住黎打既

濛大師

扑完野就一齊架啦唔係咩

因為你囉

又笑！！

爆鈕

有咩問題=.=歧視毒撚

今晚你嚟唔嚟？

第時你個西會唔會吸左把風扇入去
能量太勁

我ok
打我patpat

咁m

Bot

係
我睇過一條片係我追果個韓星 佢真係咁做 屌流哂鼻血

屌！！！！好撚正

Cls

I want sleep

就斷腳 你問我答

點解

笑你老濛

竟然呢d on9 post會有兩條波台清

今晚扑嘢夜唔夜？

佢點答

試過扑完我問條女而家點
佢話拍拖囉，唔想扑完唔拍拖咁濫交

摺乜？

小妹濕了

Weak

咩事

諗起都

衫袖姐

未應 我玩ing Mario kart好有童年回憶

韓星

點解叫你唔好做都仲要做

開心share please

著貼身褲一定好辛苦
我著西褲都唔舒服

一齊做深蹲

第三隻腳斷未

都話腳

好撚易玩 係咪全部電腦黎

我想同佢一齊我先會同佢扑（強姦佢)
冇Feel唔會

生緊銹 就斷

葡萄木

呢到既絲好似好飢渴好恐怖

slim cut 西褲

屌你老母收皮啦爸爸

小小力

得小妹最純情

真
好驚

一定係男人扮

no can

打到紅曬

渣ga

差啲信！

媽咪

好拿恐怖

多數得把口

屌阿嫲

利申：岩岩開始入伍服兵役 有咩要注意？

呢度得巴打

唔用就生銹

都話唔比

我好掛住細個玩nds嗰陣我老la

小妹係mk乖女

版主
佢地好似好需要咁

準備好唔掂扶手行樓梯落黨鐵站未

網上邊有女人
約過幾個絲出黎都係巴打
不過照幫佢含

你唔明

退啦
做兵好慘

屌你

I hungry

你都係絲？

咩類型既兵種？

小妹都係

我係掛gba添

nds真係童年

我算係正常少少個個

我真心唔明

情趣黎

有冇玩到漏屎水

柔柔好野

嗰陣好鐘意玩mario party

畀我消耗下體力啦
做完25x6下了

我係裏面個女嘅，係佢發癲落床嘅時候，就撲佢上番床啦

係 我果部仲有玩緊

有冇絲打需要me

收埋收埋先最能淫

我覺得手機版好難玩

兵邊有分種類 比來比去都係兵

=.=

跳完閘跑唔郁了

巴

幾年無出街了，唔會喺街漏屎水

on9先做兵

我爆左機！！！

我都係

我玩炸彈人

做到1點半啊

連登無真絲

我個叉電器唔見咗

叫左你買杯麵

我好想成為果個女仔

無啊爸爸

抖陣再做sit up

唔課金 is ok

咁咋?

我都覺但係好易第一

我都覺得啊，好難控制方向

係咁打藍色字個到你見唔見

慘

佢痴線佬

eat

唔比

好m

做手術 mario kart連機搶波波 養狗仔全部都好掛住

我好想含撚

小妹唔識

幾難控

我最正常

係！ 成日唔知去左邊咁！

好似係

戴狗帶？

想含你條撚。。

咁可以做咩

你帶囉

sleep

知道了

休息！！！！！！

狗尾+狗帶

已經攤左半日床

爸爸come

我唔知 冇研究佢地講乜
我要訓先

照攤！！！

你想點

食緊了？

唔想變melted ice cream

扮訓去研究

要調教爸爸

唔比！

.

要返工 不了

有d失望

咁我係咪有零用

話能左你扮純

俾家用啦仆街

依個濛係要咁做的

真係會有的

真 屌佢老濛

屌你比零用我先有錢比家用架

就是你

屌你俾家用我先有錢俾零用架

唔知前因 但係呢度佢好明顯hea 9你

楚楚

識閪咩你

屌你啦

扮咩呀 冰火都唔識

屌 我真心唔知

屌佢個西成日扮純

似打緊機趕住收你線

收皮！！

我考完試肚餓了 驚唔夠食

Ok

想食pizza

食咩呀你今日

食我d精

珍

渣架

狗黎

吹能漲

Join

臭雞濛

可唔可以唔好咁啊爸爸

你俾家用我咪收嗲囉

你比左零用我先啦屌你

[img]人既慾望本身就好難滿足[/img]

邊隻pizza

屌
on9

你img乜鳩野

禁錯姐

你好咸濕

做乜jer能住晒

食朋友整嘅vegan cheese sauce pasta

join

我笑撚左

我反雲

！！！！！想食呀

姨姨請？

上google都有得搵啦

會去google已經係咸濕

死雲狗放風想去獌
屌佢個女

雲家產呢d死老野養唔熟

小妹煮

如果係既話 arpo日日哭喪都似

加honey

agger

好食
不過我冇帶叉 又懶攞 要用匙羹食

好多反雲,點會哭

咸濕無問題
唔咸濕就有問題

秒能左

請你食pizzahut
不過好似唔食得...

BBQ未

why

做乜能無啦啦惡過狗

因為我真係惡過狗

未

上水再彈出訓教

G chi奇妹

我柒就係人都知
以為會串親我咩

打拳打到面都紅晒出晒汗好正

真心懶喎！！
用羹食意粉

係 要講日文

等我呀早早

收皮啦

真冬に夏服は寒いぞ

屌 唔記得自己想講乜...

靚女就係

巧牙期待期待
突然有返通知咸了

you

頁

咁你係咪

成個感情台都知我柒

真... 唔想行幾分鐘去拎
但都食到

我睇開清水健

不了
動作生硬

連仔好波

我唔知喎

講真鬥柒你實輸比我

靚仔

次次去夜市都食

唔鬥 sor
只係我係柒

你宜家知都未遲

好正

有圖我先信

浮雲靚仔啲

因為我住清水灣

有錢

哦

我拎比你
不過要等我一日

其實AV劇情不嬲戇鳩

連仔世界第一！！

濛狗

邊間獨立屋個保安亭？

訓沙灘 唉

Hi
有自殺嘅念頭但好似冇自殺嘅勇氣是否on9?

不是，請不要自殺

包起個沙灘

不是on9 因為我每天都是這樣

唔係 大家攬你 唔好走啦

咁就咪撚死 睇埋中共倒台先死

屌你咁撚man

西門町有2間都ok

都就快倒台，你收下把口啦

seed

真
戀愛了

倒左台自然唔想死

到時大陸雞有牛餐肉就屌得
腳仔都軟

有性病 不了

Hi
依個post需要你
可否留低陪我地

做完了

你唔沖涼的？

支持

幾耐都會等
不過我會用羹食住等

休息！！！

跟住上到去綁佢喺樹上面 強取

有冇故仔？

睇完林奠 冇晒性慾

屌 真

唔係 我都係咁
一齊唔好死

林斯比我屌我都會屌

我同佢磨過豆腐

林太有腳，個樣又唔差
我屌硬

要唔要葉瘤腳圖？

想去日本

唔好

快

笑咩

快啦，無女好dry，動物我都照J

去

而家去有紅葉睇

我遲下去

已經睇緊機票

睇地區

可惜未見頃

平到陷家剷
早排睇1300就有

仲要搵錢買機票
你食多十次我可能就到了

打算日本邊到

北海道開始有

但是咪閪時間

到到都得

對

成副身家都無咁多

日本妹

咁就緊係啦
不過11月酒店貴

咁買唔到了

我都係
得幾百

我食完啦 原來好飽
咁我食多啲未可以快啲見到你囉

邊到平去邊到

我想即興go
下星期有假

著唔落

錢唔係問題

好想食！
又好似係你快啲返黎搵我

去冰島啦屌

我係中國人呀屌

我都估到你會咁

爸爸

冇牙屌

this this this

想去 但係唔想自己去

唔識日文係咪叫唔到雞？

好似有d都會接遊客

冇撚左好耐

識個日本妹囉

想草錢屌女優

識撚到咩

好 希望5月定遲下可以番到黎

幾靚既
不過自己去就。。。lonely

咁我幫你含下出下火